有無人公司兩波爆發都無wfh過

見到身邊朋友個個都有得wfh
心理好唔平衡下
應該死撚左人都唔會俾員工wfh緊
已經決定奶撚左野既話同老細攬炒

渣打ipc

低賤員工

Yes 👍🏻I am

乜黎的

唉

有，同部門有人WFH 但係我做足再OT

大家樂

5毛黎

Ching辛苦了

呢啲飲食行列
前線人員無都正常
自己係文職

照返一至五 9-6

好多sales都無

我都係文職呀

呢啲多數直接放無薪假其實都好慘

無
正一冚家鏟公司

一直都冇work from home
只有work from hell

ipc係咪有專用系統去做野？

草菅人命呀屌

中左一定要攬住個仆街老細

一半同分行同一系統
一半用獨有系統

有無師兄諗到呢個情況可以點安慰自己
個fd係屋企嘆住冷氣問你有無homeoffice
唉 屌

辭職囉
又要屌又要做 正垃圾

郵局
加埋都唔知有冇廿日

政府既WFH嚴格來講都唔係真WFH，一星期有兩日WFH已經唔錯

呻下都唔俾 咁惡

有
坐房個個上司成日出境離境，話傾生意
係咁14日隔離，幾個月home office
做細既就日日7點起身返工

個fd今日同我講大頭菜個價幾好
問我去唔去賣菜
我:

40人公司，話乜撚行AB team，但兩次都因為話要趕project，結果都係全部人返撚哂

俾你簡
WFH但係唔可以出街/WORK AT OFFICE可以出街

我兩波都有home office，但我想返工。

一係俾我放假，一係俾我返公司。
係屋企做閪到野。。。

WFC work from company就有

。。工程界表示。。。冇

我wfh都可以照出街喎

無， 不過有工開我都好滿足了。

工程

here

建築公司

屌佢老母！上次有今次冇

一個星期算唔算

現實係wfh既人
係work緊都可以出街

而自己又要work又要無得出去

好過無啦

港資公司真係垃圾

做人最緊要知足
起馬無俾人炒

唔見棺材唔流眼淚

同一個部門 同一個office 人有我冇

大部分銀行都無啦

正一垃圾公司

叫我地要小心
返工戴口罩
最多擺一盒口罩係公司叫人有需要自己拎
多撚謝哂

第二次wfh
但同公司另一個同性質既department仲返緊工

原來都有好多工種要返
唯一安慰自己係答巴士多左好多位舒服啲

😹同我公司差唔多閪

有

back office好多都有wo

Same

Home條撚

Me

npl就有, 乜嘢叫做wfh嘩??????
做前線仲要俾客屌百毒不侵先返工
唔好傳俾佢
見到客唔戴口罩都冇權屌佢啊頂

我

人地公司有都算，最慘係我公司係有，係得我個department無，其他department 同事開心work from home我地就做到隻狗咁，除非自己住既同座大廈有人中左，先可以隔離work from home 14日

Big4 lmfao

乜鳩都冇

死哂先有機會

百佳仔做到停唔到

Metoo

做support好撚多野做

從來都無
新年個陣兩個同事返過支那仲要唔洗隔離
呀姐仲話無事既
依家所謂flexible working hours簡直係bullshit

完全冇wfh過 淨係派過幾個薄過紙嘅口罩 多撚謝曬

Sales 狗也不屌

商場保安可以點wfh

中資公司

我呀媽間律師樓，鬼佬老細，從來無wfh，今日之前都唔戴口罩

me
但因為咁賺到錢人工有review就算

律師樓無wfh揮手區

我明，全公司都冇都冇咁嬲
上次3月果轉個腦細唔知做乜9負責某個project既人要返足4日，做另一個project果堆人就返1日，仲要係另一個project趕d, 果下真係嬲到震

開名？

聽講有公司係，同大廈中咗，個同事都要照翻工真心cls

我local咪又一樣 不過kennedys有得wfh，好羨慕

最慘係上司有wfh
但自己就要日日同人迫巴士仲要比幾個係屋企打梗飛機既上司點我做野

零售業無得wfh

corp bank 都wfh緊

有得wfh 不過係下星期開始

補習社 zooooooooooom

究竟wfh 既感覺係點

地盤

今日得知 sell hk 觀塘地盤有工人確診，但聽日照要返工

全公司得我地Dept無得WFH

唔係工人的話其實應該要俾人wfh 有咩電話電腦搞掂
下下落場咩 最後咪需要時先返去睇睇

一日都無
但有d同事有

唔洗o咁耐t 我當home Office

我朋友公司都係
同dept有兩個同事住嘅大廈都有確診
佢地係要照返工
而其中一個返到公司會除口罩
真心CLS

HA

有部電腦上到網已經做到野啦

醫管局admin 職員

第一波有
第二波無

同同事一齊寫信話要wfh啦

無
同事都無投訴過

你係咪智障

屌人地大firm都有 點解我細firm無

新鴻基 正垃圾

非GAY維修員

前線Sales
其他dept都有得wfh
但明明我哋先係最高風險

無可能有得WFH

講唔講得邊個地盤

講咁多你咪又係冇膽屌腦細或者辭職 上黎就大大聲

Who fucking her?

ching同病相連

engine(尤其建築)應該9成人冇試過wfh
閪行業閪公司閪工

我公司

做物流，要你返去坐都唔比你WFH

康業（新鴻基）
做物管死人冧樓都要番工

新鴻基

新鴻基
sell hk

零售前線員工 乜撚都無

HR 話確診左 一係身邊有人中左先wfh

做地盤
work佢老母from home
正一賤骨頭
個個唔撚帶都無人中

金門

2-4月都有 到今次冇而冇... 明明仲嚴重過上次 同埋wfh都做到公司做既野

機場員工表示
5樓禁區班滯留撚確診
又咪係要返工隔離都無

輕鬆無難度
公司好似話有傾過AB Team返 得個傾字

wfh過兩個星期

好多工人唔戴
嚇撚死

飲食點wfh

N展乾收銀未wfh過

建築公司
有工人中招都要文職人員上班
好似唔會人傳人傳上黎咁……

有
仲返多咗

兩個老細都係咁返工

老細成日話唔洗咁驚嘅
擺公司啲口罩仲要乜standard都冇
屌佢老味 有事真係第一個搵佢攬炒

物管狗表示唔知咩叫wfh

新城

都係既...
但至少可以用最短時間做完野 跟住做自己野

年頭到而家淨係返過office 一個月唔夠 主要番去拎嘢同onboard新人
一向有得flexible hour同wfh

學校😭

鴻圖道